深夜搞遊行有冇得諗

第一冇咁熱你知手足包到冚
第二夜晚夠黑著黑衫最佳掩護
第三我哋成個模式係時候要改變
大家一齊討論下

1118

然後畫面又好靚？
好心著重結果唔好著重過程啦

結果依家係場場未起步就收皮

夜媽媽冇乜路人咪仲方便人地成批成批拉番去囉，車都唔多部真係好方便被圍剿

深夜係有幾夜先? 魚蛋嗰次都係深夜搞

深夜真係可以冇顧忌，拉哂返去
樓主天才

同樣我哋可以做更多野
回顧下之前721 魚革

唔好成日話拉拉拉

軍事家

咁其實而家幾早開始都係拉哂返去架啦 你覺得佢有顧忌過咩

完全冇諗過打既軍師笑我？

深夜點攬炒點搵直播點聚人呀？樓主狗嚟 伏手足送頭 大家請block

原來討論又話係狗又話係鬼
咁你自己又唔諗啲橋出嚟
屌你連登仔連登仔 打j光復香港啦
屌你老母 真係好撚戇鳩

掩護 訓撚醒未呀你
日日都鳩拉緊 掩護黎做咩on9

都唔撚合理 諗都冇諗過開埋啲膠po 諗埋啲咁既屎橋你iq有冇50 我唔洗要你啲咁既on9陪我光復香港 你去藍營度你啲on9橋啦

good evening sir

膠post

on9
夜晚條街都無人
捉你去暗角打獲都得啦

又用膠水管打狗?今時今日啲狗咩裝備咩打法啊

樓主無論係唔係狗都好
都唔係做參謀嘅人材

咁打la衝la一齊

一條片睇晒Rock哥近況

同勇武割la咁撚叻
屌你

咁一齊練歌唱榮光算啦